岩岩正苦新聞網度睇到....

換句話講 如果整左呢個數碼居民同燈柱 唔單止你去邊政府都知 更加重要既係你去遊行集會既話政府一樣知
你用心諗下就知有幾恐怖
大家幫手推到見報

Watch Dogs

正想講

身份證 加 燈柱 咁都比佢諗到 不過如果身份證加個隔到scan 既套 咪得

智能燈柱會唔會加埋cam

入定Dedsec啦

留名等睇五毛入黎認證

大陸已經發展到好健全

就係想對政府表達先上街遊行
你平時係蒙面遊行?
冇數碼燈柱都監控到啦
又有相又有閉路又有車cam
燈柱係可以提供埋wifi
又唔係放條燈柱係你屋企去監控你

乜撚野"數碼居民" 你自創?
數碼個人身份係方便網上交易
更加方便安全
好多歐洲國家都用緊(德國 意大利 西班牙 挪威等)

唔怪得林鄭要出重點施政
原來真係冇人睇